無人重要得過自己

唔好將其他人睇得咁重
我同自己講

都唔係第一次發生呢啲事
點解仲會咁失落

收聲啦臭雞

咁固執為乜

g